有感而發: 政府越硬，越嚟越多淺色會走向深黃

越唔釋出善意，越會令人覺得失望，從而令更多人死心，走上深黃之路:

理性既人會諗，唉，普選好難㗎，上面怕香港失控。
獨立調查好難嫁，怕警察作反。

但係咁大民意作前題下，完全唔做，甚至重盲撐，
擺明同市民打對台。
我覺得會令到香港遊離派理性既人對政府完全失望
而會令到佢地對内地反感，而走上深黃之路，甚至真係獨派。我相信有不少人真係想回復返以前果種河水不犯井水，港人高度自治，中港各自互相利用，有錢一齊搵既狀態。

其實經過呢6個月種種既事，再區選後，政府態度依舊
我相信會越來越難收尾

表面上短暫既平靜，係比機會政府回應
大家記得10月1日前，都有一段時間好靜
比個無恥政府做返d野，之後爆得重大，大家應該有印象

612 721 831 101 1111，唔會令人忘記
民怨係會埋藏係心入面，隨時爆發

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

到時真係成班人叫獨
谷下谷下，係咪777既暗黑兵法

同意 林鄭真係港獨之母 反共第一人

政府係真蠢，
定係林鄭係大智若愚，
無人睇得明

哪裡有壓逼 哪裡有反抗

釋出善意: 成立獨立檢討委員會

所以咪軟番
但班popo一定忍唔住
成班下半身諗嘢
打條太扮斯文

呢個根本唔係善意

林鄭話參考英國版本，人地個情況同香港個情況點同？
香港政府係自己柒到落尾
英國個版本出嚟個結果，屌尻市民為主
所以我先懷疑點解話要參考英國，要參考埋個報告？